<br>
<h3>На утро все-таки решилась у него расспросить, что за волшебство такое. 
Отмазываться ему было бесполезно, не первый же раз видимся , вот и рассказал все. Выяснилось, что он так подрос «там», 
благодаря этому <a href="https://vk.cc/aBFWLr" target="_blank">способу(нажмите что бы посмотреть)</a>. Я и подумать не могла, что все так легко. 
Жаль, что не все мужики об этом знают.</h3> 
<br> 